Documento gerado sob autenticação Nº PDF.239.018.RN2, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             282                  de  08/01/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°51998,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ALMOXARIFE, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, HERMES FERNANDO DA SILVA PEREIRA (Siape: 1000428 ),  para substituir  
MARILEA  TREVISAN  BASTOS  DE  QUADROS  (Siape:  0356657  ),  Diretor  do  Departamento  de  Logística  e
Documentos,  Código  CD-4,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de  09/01/2020  a
17/01/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
